踢波靚仔係咪著數D...?

好似黃紙咁
拎歐聯果年 入左球單刀（仲要只係insur球）
光環就去晒佢度
但係拉7臨完半場追成1-2 就無人提

到左決賽喇
明明成場無乜做過野
都要拉埋話追平個12碼係佢搏返黎
等佢沾下光

靚仔真係大晒

講錯左 追平1-1個角球
唔係12碼

人板咪Reus

靚仔做乜都著數d

有咩係靚仔唔著數 ?

c朗唔係好睇根本唔會有今日成就

c朗係有呢個成就先整容變靚仔

着名例子
2&b 成日坐後備

重點靚仔
識踢波係加分

靚仔做乜都著數d㗎啦

呢個太廢 靚仔都無用

著名例子
尼史葛踢左曼城幾年正選

收皮喇

肯定係啦
靚仔只要好波，可能冇睇過佢波都做左fans
樣衰好波，至少要一段時間先吸納到fans

靚仔又勁就多人反, 例子: 連加特

係樣衰 有時後備都冇=,=

畀球證放甩點睇🤔

屌你老母！

好靚仔

係

車對巴 你有無睇足？
根本車好多機會失多球
王子果球直接打左小花一巴咁 訓係地下喊咁

如果係下半場初段入就係
果球補時入架wor

世界杯決賽都係靠佢出波小白先入

去到尾段都好多機會比巴射
巴一路都覺得追得到, 而且果場好多球都中龍 只係C字上左身
直到尾 王子一個反攻, 巴要入2球先出到線, 小花就喊咁口